分手可以頭也不回 毫無留戀咁分開？

有無人都係咁？對一個曾經一齊過既人毫無留戀

嗚嗚哭

試過 對分手一啲感覺都冇
因為已經冇愛
不過我就係連講分都懶 長期冷淡逼對方到有日忍唔住開口

從來都冇愛過佢?
點解當初一齊?

輕鬆

點解當初要開始？

鐘意是個人喜歡美的東西，你可以好短時間就鐘意一樣野，好似行街買衫咁，但咁嘅鐘意好少人當係愛。

愛，依我看來，是自我滿足的感覺。愛一個人，就是覺得這個人能夠滿足自己。
滿足感可以是心靈/生理/金錢上的，怎樣獲得好睇個人的，其實並沒有高低之分。

人會長大，滿足的條件亦會改變。佢用舊的方式去愛你，可能你已經感覺不到滿足了。

你會唔會同諗下，乜野先係可以令你滿足的方式，覺得佢 perform 唔 perform 到？ 提下佢又會唔會改善到？

根本唔係愛先會咁

咁都唔係好愛姐

係

咪on9啦

提出分手果個其實都好唔開心㗎
對得耐點都有感情㗎嘛
ps 所以分完唔捨得又復合

太衝動

係囉 我明 所以講唔出口